左媒咁樣同連登啲標題黨有咩分別？

連登標題黨可信性高過左媒

左媒根本就係香港tvb
民主黨班友同香港藍絲一樣
antifa打人反擊 變兩邊互打 721
一撚樣